毒撚只係配自己食飯

你做it?

唔係 點解

飯呢

未到 呀姐唔會優待毒撚

見到個袋咪諗起

識乜嘢，有時要好好享受自己獨處時間，有女都有好多嘢煩

而家用啲野咩花款都無

都係，低質社交不如高質獨處

但有時會好孤獨

三色豆

所有間唔中要搵女傾下計
但我都係比較嚮往一個人嘅時間，乜都唔洗理

叫個小菜食仲好wor巴打

係咪好多男人都係咁

揀飲擇食

我係絲，我食唔曬 仲小菜

三色豆，劣食

做唔做飯腳

三色豆好食囉

是但啦粗食

係毒撚先可以一齊食

今日成班fd係學校溫書 當中有熟亦有d冇咁熟
佢地本身話夜晚食飯 後尾話冇預我
跟住我就自己一個人
真係好開心

我好enjoy 自己食
係有時去快餐嗰類鋪頭難搵位d

毒撚食相好恐怖，特別係毒到不能自拔果班
今日見到個毒撚成隻河馬咁坐對面食lunch

唔係毒撚就唔使搵飯腳啦

你好似唔多開心喎 唔緊要啦大學d friend 浮雲姐 我成日係學自己食
利申final year

我嘅極限係食飯 ，接受唔到一個人打邊爐。有次見到個呀叔食吉野家邊爐 我直頭想撘枱一齊食

有時lunch時段，三個學生妹夾我一個

毒撚同毒撚食飯會有咩化學作用

有啲唔毒食相都好唔掂，食啖飯都餓鬼搶屎

見到佢個食相我半碟都未食到就想嘔
飲凍檸茶都嚇到粒檸檬核KICK左係喉嚨

長期一個人食唔慌無化學作用

冇撚點做毒撚

有沒咁誇

腐爛

毒西

我個人覺得傾下計冇乜問題

其實一個人食飯幾好啊
應酬班同事都無咩意思

真男人一定係自己食飯

做咩唔打包番屋企食

狗飯

毒嘅極致

敲乜池
地點?

三色豆
抵你一個人食飯

毒撚又有咩好怕喎